體育界人血饅頭，勿忘7.21

琴晚睇到鏗鏘集，原來林奠條八婆就係一路幫班鄉黑搵套丁，賺大錢，唔怪之得咁撐佢。

跟住睇到蘋果爆大獲，原來香港體育界都有班咁嘅人。

話說原來跳繩界年年贏多獎，原來個亞繩盟無註冊。

姐係點呀？求其搵到幾條友，拎住個Walkie ，就當封左路？就當比賽，我仲以為係頭D。

【蘋果踢爆】港繩總夥無註冊組織辦亞錦賽 部份經費疑入大馬私人戶口

擺明亞繩同繩總就當運動員水魚，年年袋袋平安，當完水魚，之前教班運動仲扮慘，搞眾籌，話政府無資助，再掠多筆

【蘋果踢爆】繩總4屆國際賽獲「分紅」逾百萬 自資參賽港將家長：聽都未聽過

報出黎既年年40萬落袋，未計未報出黎

眾籌錢同康文署錢，都係香港人錢黎架，屌你老母，呃9人扮無錢

【蘋果踢爆】繩總世錦賽選拔準則「搬龍門」 前世界冠軍：我都難入選

香港人錢唔係比你班友拎去落袋架

【蘋果踢爆】官方中國繩協變私人營運 創辦人挾體育總局推銷自家品牌

最後比我發現繩總個大粒友，走去做議員仲刷林奠鞋，當年套丁佢一定有份。